搵到港共政府弱點 就係遍地開花式集會

805係我廿幾年人以黎
第一次見到成條彌敦道所有鋪頭落晒閘商場封晒
想搵個商場去洗手間嘆下冷氣都搵唔到
想搵711買支水都冇開

如果香港三日唔埋兩日都有遍地開花式既各區集會
而啲商舖商場都唔敢開門落晒閘
唔知香港個經濟損失會有幾慘重呢

年青人都買唔到樓既經濟 仲要黎做乜??

只要記住一有示威遊行集會 啲商舖就會落閘
大家唔想邊度有生意做就去邊度集會

今次真係要做搞事廢青先得

推